{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_004738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2023-04-13",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "パワフル大邱フェスティバル（파워풀대구페스티벌）"
    },
    "text": "パワフル大邱フェスティバル（파워풀대구페스티벌）\\n\nテグ広域市チュン区クッチェボサンロ\\n\n「パワフル大邱フェスティバル」のメインプログラムであるカラフルパレードは、国内外で活動しているパレードチームが参加し、さまざまな見どころを提供します。また2.28記念公園や国債報償運動公園など、大邱のアイデンティティが感じられる空間で行われる多彩なストリート公演が訪れる人々を楽しませてくれます。イベント内容・前夜祭世界的なブレイクダンスチーム「GAMBLERZ CREW」が華麗な祭りの開幕を飾ります・開幕式：市民パレード「新しいスタートのために」約2,000人のパレード参加チームとパワフル大邱市民が参加する大型市民パレード「熱い土地から、輝く空へ」公演・パレード華やかなパフォーマンスが行われるパレードの競演が2日間行われます・ストリートアートフェスティバル歩行者天国、国債報償路をアートで染める・パワフルナイト：Norazo、DJ Aster、ネオ出演・パワフルコンサート：NobrainCrying Nut出演・フードマーケット・アートマーケット",
    "QA": [
        {
            "question": "パワフル大邱フェスティバルはどこで行われますか？",
            "answer": "パワフル大邱フェスティバルはテグ広域市チュン区クッチェボサンロで行われます。"
        },
        {
            "question": "パワフル大邱フェスティバルのメインプログラムは何ですか？",
            "answer": "パワフル大邱フェスティバルのメインプログラムはカラフルパレードです。"
        },
        {
            "question": "どのようなパレードチームが参加するのですか？",
            "answer": "国内外で活動しているパレードチームが参加します。"
        },
        {
            "question": "どのような見どころがありますか？",
            "answer": "さまざまな見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなストリート公演が行われますか？",
            "answer": "大邱のアイデンティティが感じられる多彩なストリート公演が行われます。"
        },
        {
            "question": "前夜祭では何が行われますか？",
            "answer": "前夜祭では世界的なブレイクダンスチーム「GAMBLERZ CREW」による華麗なパフォーマンスが行われます。"
        },
        {
            "question": "開幕式では何が行われますか？",
            "answer": "開幕式では市民パレード「新しいスタートのために」が行われます。"
        },
        {
            "question": "パレードの競演は何日間行われますか？",
            "answer": "パレードの競演は2日間行われます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアーティストがパワフルナイトに出演しますか？",
            "answer": "Norazo、DJ Aster、ネオがパワフルナイトに出演します。"
        },
        {
            "question": "どのようなバンドがパワフルコンサートに出演しますか？",
            "answer": "NobrainとCrying Nutがパワフルコンサートに出演します。"
        },
        {
            "question": "フードマーケットとアートマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、フードマーケットとアートマーケットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 420
    }
}